為求自保出賣正義才是真正的邪惡

啲狗仔唔好再講咩按照同維護紀律，聽上頭指示啦

名?

噬謊者

睇到中間斷左
呢套野好食人體CPU